[
    {
        "Question": "quale preferisci",
        "Options": {
            "pokepark 1": 9,
            "pokepark 2": 0
        },
        "Unanimous Answer": "pokepark 1"
    },
    {
        "Question": "Trovi pi√π attraenti",
        "Options": {
            "Mani": 24,
            "Piedi": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Mani"
    },
    {
        "Question": "Vorresti assistere a questa scena",
        "Options": {
            "S√¨": 27,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "√® PEGGIO",
        "Options": {
            "Zoofilia": 0,
            "Incesto": 0,
            "Necrofilia": 0,
            "Pedofilia": 25,
            "Altro (specificare)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pedofilia"
    },
    {
        "Question": "Hai mai avuto la fase loli/monstergirl/boy",
        "Options": {
            "No (ho avuto un'adolescenza normale)": 27,
            "S√¨": 0
        },
        "Unanimous Answer": "No (ho avuto un'adolescenza normale)"
    },
    {
        "Question": "Conosci la canzone \"La leggenda del Piave\" aka \"Il Piave mormorava\"?",
        "Options": {
            "S√¨": 27,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Stai giocando a 60 seconds. Ti mancano 5 secondi e devi decidere se prendere quella troia di Mary Jane o 4 lattine di sugo. Cosa fai",
        "Options": {
            "Mary Jane √® mia figlia e salvo lei": 0,
            "Prendo le lattine della Mutti": 12
        },
        "Unanimous Answer": "Prendo le lattine della Mutti"
    },
    {
        "Question": "L'autore della mail √®",
        "Options": {
            "Io": 0,
            "Il mematore anonimo": 22
        },
        "Unanimous Answer": "Il mematore anonimo"
    },
    {
        "Question": "Avete mai sentito la frase \"sono completamente accimurrata?\"",
        "Options": {
            "S√¨ (probabilmente sono terrone)": 0,
            "No (guessate)": 38
        },
        "Unanimous Answer": "No (guessate)"
    },
    {
        "Question": "Supporti l'invasione di terra di Gaza?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 29
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Supporti il blocco di energia e beni a gaza?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 30
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Sapore cetrioli (ü•í,crudi, in insalata) = odore fiori di mimosa",
        "Options": {
            "Ci sono": 0,
            "Non ci arrivo": 22
        },
        "Unanimous Answer": "Non ci arrivo"
    },
    {
        "Question": "apprezzavate i video di YouTube fa cagare?",
        "Options": {
            "si erano divertenti": 0,
            "no cringe": 7
        },
        "Unanimous Answer": "no cringe"
    },
    {
        "Question": "Scusate ma domanda banalissima ma Assioma di scelta",
        "Options": {
            "Pro": 21,
            "Contro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "Bros": 21,
            "Hoes": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Bros"
    },
    {
        "Question": "I canto degli alpini sono canzoni fasciste?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 19
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "S√¨": 49,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Obbligo crocifisso nei luoghi pubblici",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 30
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Credi che Ges√π fosse il figlio di dio? (Per i credenti)",
        "Options": {
            "Si": 2,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Pensi che la musica sia di valore solo se trasmette contenuti?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 37
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "I parenti che baciano in bocca i bambini piccoli",
        "Options": {
            "Sono normali": 0,
            "Che schifo!": 27
        },
        "Unanimous Answer": "Che schifo!"
    },
    {
        "Question": "Se tu ed* tu* migliore amic*/fidanzat* (qualora applicabile) finite in un isola deserta senza cibo. Daresti il permesso all'altro di mangiarti nel caso in cui morissi per primo?",
        "Options": {
            "S√¨": 44,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Hai genitori, nonni o zii di primo grado di cittadinanza (anche) sammarinese?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 51
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "A proposito di \"Amici immaginari di casa Foster\": qualcuno aveva il gioco per DS? (Suppongo di no ma ora che so che non √® stato un mio sogno febbrile e che so come si chiama, tanto vale chiedere)",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 26
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Vogliamo preparare qualche sondaggio bello ignorante per accogliere queste matricole al meglio?",
        "Options": {
            "S√¨": 23,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Coppelli, pur essendo in questo gruppo, non sa ancora come funziona?",
        "Options": {
            "S√¨": 29,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Pensi di riuscire a uccidere un'anatra grossa come un cavallo senza nessuna preparazione, che ti attacca di sorpresa?",
        "Options": {
            "No": 34,
            "S√¨ (sono Slam)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Invio di armi in Ucraina",
        "Options": {
            "Si": 20,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Avete visto Creators the past?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 25
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Per tenere il telefono:",
        "Options": {
            "Usi il mignolo": 54,
            "Non usi il mignolo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Usi il mignolo"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Coccole (non con Pizzo, se fosse Pizzo la scelta sarebbe troppo ovvia)": 28,
            "Footjob con le calze": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Coccole (non con Pizzo, se fosse Pizzo la scelta sarebbe troppo ovvia)"
    },
    {
        "Question": "Ti sei iscritto alle newsletter finali?",
        "Options": {
            "Entrambe": 0,
            "Solo incontri": 0,
            "Solo nuovi strumentopoli": 0,
            "Nessuna": 19
        },
        "Unanimous Answer": "Nessuna"
    },
    {
        "Question": "Io top 7% fan di Barbero. Voi?",
        "Options": {
            "ancora pi√π fan": 0,
            "meno fan": 22
        },
        "Unanimous Answer": "meno fan"
    },
    {
        "Question": "Stai per vincere la NNN?",
        "Options": {
            "S√¨ (sono un chad)": 0,
            "No (sono un debole)": 32
        },
        "Unanimous Answer": "No (sono un debole)"
    },
    {
        "Question": "Era buono l'osb√ºss in murialdo?",
        "Options": {
            "Si": 11,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Esistono costumi per halloween di cattivo gusto?",
        "Options": {
            "No": 0,
            "S√¨ (specificare un esempio)": 26
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨ (specificare un esempio)"
    },
    {
        "Question": "In drag?",
        "Options": {
            "No": 18,
            "S√¨": 0,
            "Dipende se li fai spesso/hai contatti con la comunit√† lgbt": 0
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "A gennaio galigita al Sardinia Radio Telescope?",
        "Options": {
            "S√¨ cazzo": 26,
            "No (persona triste)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨ cazzo"
    },
    {
        "Question": "Se non fossero mai arrivati i biliardini la Gali sarebbe",
        "Options": {
            "Migliore": 0,
            "Peggiore": 39
        },
        "Unanimous Answer": "Peggiore"
    },
    {
        "Question": "Consideri l'uso di corde vanilla?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 32
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Consideri l'uso di corde vanilla?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 32
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Miglior posizione per chi riceve",
        "Options": {
            "Missionario": 0,
            "Cucchiaio": 0,
            "Laterale": 0,
            "Pecorina": 0,
            "Pecorina sdraiata": 0,
            "Sopra chi d√† (cowgirl non √® inclusivo)": 4,
            "Sopra chi d√†, al contrario": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Sopra chi d√† (cowgirl non √® inclusivo)"
    },
    {
        "Question": "Trevi √®",
        "Options": {
            "Mio padre": 0,
            "Nostro padre": 34
        },
        "Unanimous Answer": "Nostro padre"
    },
    {
        "Question": "Anno prossimo _The power of the ancient force_ al concerto dei diplomi?",
        "Options": {
            "S√¨": 18,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "I tuoi piedi hanno forme diverse?",
        "Options": {
            "S√¨ (sono Irene)": 0,
            "No": 30
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "SAI COS'√à UNA MIETITREBBIA? (NON GUARDARE  SU GOOGLE ZUCKERBERG POTR√Ä FREGARSENE SE LO GUARDI MA DIO NO)",
        "Options": {
            "S√¨": 39,
            "No (**rumori indistinguibili mentre Pizzo muore sanguinante**)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Ti sta pi√π sul cazzo",
        "Options": {
            "Trump": 35,
            "Biden": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Trump"
    },
    {
        "Question": "Se (quando) lo far√≤, dovrei",
        "Options": {
            "Fare un gruppo a parte": 0,
            "Tediare tutti i 100+ membri con ogni stronzata": 30
        },
        "Unanimous Answer": "Tediare tutti i 100+ membri con ogni stronzata"
    },
    {
        "Question": "\"Blu ghiaccio travolgente\" √® il titolo di una canzone di",
        "Options": {
            "Tommaso Paradiso": 0,
            "Giorgio Vanni": 9
        },
        "Unanimous Answer": "Giorgio Vanni"
    },
    {
        "Question": "Superbonus 110",
        "Options": {
            "Pi√π grande sperpero di denaro pubblico degli ultimi 10 anni": 4,
            "Boh ci sta (mi sono rifatto la villetta)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pi√π grande sperpero di denaro pubblico degli ultimi 10 anni"
    },
    {
        "Question": "Ti senti offeso da questo sticker?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 7
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Eutanasia",
        "Options": {
            "Pro": 36,
            "Contro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": "Aborto",
        "Options": {
            "Pro": 35,
            "Contro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": "Esiste l‚Äôamicizia pura fra uomo e donna (etero)?",
        "Options": {
            "Si": 34,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Gelmini (ex ministro dell‚Äôistruzione)": 0,
            "Gel mini (un piccolo prodotto per capelli)": 22
        },
        "Unanimous Answer": "Gel mini (un piccolo prodotto per capelli)"
    },
    {
        "Question": "Quale di queste cose sono tipiche di trenitalia?",
        "Options": {
            "Dichiara che il treno ci metter√† 4 ore mentre ne impiega solo 2": 0,
            "Dichiara un tempo di 4 ore per un treno che di solito impiega 2 ore, e ci mette 2 ore e 10 min": 0,
            "Dichiara un tempo di 4 ore e arriva _1 ora in anticipo_ cos√¨ non puoi chiedere il rimborso": 8
        },
        "Unanimous Answer": "Dichiara un tempo di 4 ore e arriva _1 ora in anticipo_ cos√¨ non puoi chiedere il rimborso"
    },
    {
        "Question": "Spam fantasy sconosciuto: Cuore Oscuro",
        "Options": {
            "Non so cosa sia": 19,
            "Letto ed √® per adolescenti tristi": 0,
            "Letto ed √® bello": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Non so cosa sia"
    },
    {
        "Question": "Gerasimov √® stato ucciso?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 8
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "godi di pi√π per",
        "Options": {
            "chiara ferragni boicottataüòé": 0,
            "Pozzolo che spara a capodanno sospeso üòç": 19
        },
        "Unanimous Answer": "Pozzolo che spara a capodanno sospeso üòç"
    },
    {
        "Question": "Quanto costa?",
        "Options": {
            "Troppo poco": 0,
            "Il giusto/accettabilmente": 0,
            "Troppo": 36
        },
        "Unanimous Answer": "Troppo"
    },
    {
        "Question": "Avevi questo?",
        "Options": {
            "Miglior lego che abbia mai avuto": 0,
            "No": 34
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Lascio entrare Ascanio?",
        "Options": {
            "S√¨": 17,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Kaliningrad √® un exclave russo",
        "Options": {
            "üß¢": 0,
            "üì†": 11
        },
        "Unanimous Answer": "üì†"
    },
    {
        "Question": "√à pi√π facile",
        "Options": {
            "Farsi un prete": 0,
            "Non farsi un prete": 21
        },
        "Unanimous Answer": "Non farsi un prete"
    },
    {
        "Question": "La strage di piazza fontana √® avvenuta con il supporto, la supervisione o il coinvolgimento americano?",
        "Options": {
            "S√¨, in maniera diretta": 0,
            "S√¨, in maniera indiretta": 5,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨, in maniera indiretta"
    },
    {
        "Question": "Ferruccio era alla Epstein Island?",
        "Options": {
            "Si, √® arrivato prima di Stephen Hawking": 21,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si, √® arrivato prima di Stephen Hawking"
    },
    {
        "Question": "ti √® piaciuto?",
        "Options": {
            "si": 5,
            "no": 0
        },
        "Unanimous Answer": "si"
    },
    {
        "Question": "Ti d√† fastidio dedicarti 5 minuti alla bellezza e avere l'opportunit√† di vedere foto inedite della faccia di De Rocco?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 18
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "T",
        "Options": {
            "Strada": 0,
            "Sentiero": 23
        },
        "Unanimous Answer": "Sentiero"
    },
    {
        "Question": "La trasformazione di Surreal Power in Surry giga chad milionario √® un evento canonico?",
        "Options": {
            "Siüóø": 18,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Siüóø"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "Or√®o": 38,
            "√íreo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Or√®o"
    },
    {
        "Question": "In uno scenario in cui non c'√® tutta la parte di sfruttamento che c'√® dietro, cosa ne pensi della prostituzione?",
        "Options": {
            "Andrebbe legalizzata (e le prostitute quindi sarebbero pi√π tutelate)": 25,
            "non legalizzata, ma comunque tutele per le prostitute": 0,
            "lasciare cos√¨ com'√® adesso": 0,
            "andrebbe repressa pi√π aspramente": 0,
            "altro (spiega)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Andrebbe legalizzata (e le prostitute quindi sarebbero pi√π tutelate)"
    },
    {
        "Question": "Secondo te, Israele dovrebbe essere giudicato",
        "Options": {
            "Innocente": 0,
            "Colpevole": 22
        },
        "Unanimous Answer": "Colpevole"
    },
    {
        "Question": "Stufa a",
        "Options": {
            "Legna": 20,
            "Pellet": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Legna"
    },
    {
        "Question": "√à pi√π sana una vita",
        "Options": {
            "Tanto sesso, poco alcool": 33,
            "Tanto alcool, poco sesso": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Tanto sesso, poco alcool"
    },
    {
        "Question": "Io sono...",
        "Options": {
            "nel primo gruppo": 8,
            "nel secondo gruppo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "nel primo gruppo"
    },
    {
        "Question": "Caucchiolo",
        "Options": {
            "Ha capito e scherzava": 20,
            "Non ha capito": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Ha capito e scherzava"
    },
    {
        "Question": "Data la concezione di primo e secondo triumvirato, la tua definizione mentale di triumvirato si applica di pi√π a",
        "Options": {
            "Aldo, Giovanni e Giacomo": 24,
            "Il Padre, il Figlio e lo Spirito Santo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Aldo, Giovanni e Giacomo"
    },
    {
        "Question": "Sai cos'√® il c.d. _Hitler Hotdog_?",
        "Options": {
            "S√¨ (bello!)": 0,
            "No (cercalo!)": 23
        },
        "Unanimous Answer": "No (cercalo!)"
    },
    {
        "Question": "Il duello televisivo Meloni-Schlein lo vincer√†",
        "Options": {
            "Meloni": 19,
            "Schlein": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Meloni"
    },
    {
        "Question": "Ti sei sbattezzato?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 52
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Quale ti suona meglio",
        "Options": {
            "Er√°clito": 55,
            "Eracl√≠to": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Er√°clito"
    },
    {
        "Question": "La berresti?",
        "Options": {
            "S√¨, di gusto": 0,
            "S√¨, per provare": 0,
            "Non ci tengo": 27
        },
        "Unanimous Answer": "Non ci tengo"
    },
    {
        "Question": "Per autodifesa utilizzeresti la violenza?",
        "Options": {
            "S√¨": 34,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Concorrente peggiore di masterchef in assoluto",
        "Options": {
            "Alida": 0,
            "Alida, ma a masterchef allstars": 9
        },
        "Unanimous Answer": "Alida, ma a masterchef allstars"
    },
    {
        "Question": "Ti faresti tagliare i capelli da un parrucchiere calvo?",
        "Options": {
            "S√¨": 34,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Ti hanno mai fatto una trasfusione di sangue?",
        "Options": {
            "S√¨, pi√π volte": 0,
            "S√¨, una volta": 0,
            "No": 45
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "The Final Cut": 0,
            "The division Bell": 6
        },
        "Unanimous Answer": "The division Bell"
    },
    {
        "Question": "Dentro di te ci sono due lupi. In te vince:",
        "Options": {
            "Un umano con dentro dei lupi √® letteralmente furry": 0,
            "Un lupo travestito da umano √® l'opposto di un furry": 14
        },
        "Unanimous Answer": "Un lupo travestito da umano √® l'opposto di un furry"
    },
    {
        "Question": "Trovi la frase ‚ÄúSta andando tutto a puttane‚Äù offensiva?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 31
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "visibili (in modo molto evidente)": 0,
            "nascosti": 24
        },
        "Unanimous Answer": "nascosti"
    },
    {
        "Question": "Instagram √® una bolla che non rispecchia davvero la realt√†?",
        "Options": {
            "Si": 27,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Legalizzazione della cannabis modello tedesco",
        "Options": {
            "Pro": 20,
            "Contro": 0,
            "Contro perch√© va fatta in altro modo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": "Le cose scritte male",
        "Options": {
            "Non fanno ridere": 0,
            "Fanno stradirere": 26
        },
        "Unanimous Answer": "Fanno stradirere"
    },
    {
        "Question": "\"Chi si ama si assaggia\"",
        "Options": {
            "üëç": 23,
            "üëé": 0
        },
        "Unanimous Answer": "üëç"
    },
    {
        "Question": "Entrare?",
        "Options": {
            "S√≠": 14,
            "No": 0,
            "Alro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√≠"
    },
    {
        "Question": "Chiedo ai fisici per curiosit√†. √à pi√π sus",
        "Options": {
            "Scambiare automaticamente limite e integrale": 0,
            "Scambiare automaticamente limite e teorema": 16
        },
        "Unanimous Answer": "Scambiare automaticamente limite e teorema"
    },
    {
        "Question": "Lasciare scheda bianca",
        "Options": {
            "Moralmente accettabile": 30,
            "Moralmente inaccettabile": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Moralmente accettabile"
    },
    {
        "Question": "Dovremmo sanzionare israele?",
        "Options": {
            "S√¨": 20,
            "No": 0,
            "Forse": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Quale vite c'√® pi√π probabilit√† di trovare in Piox?",
        "Options": {
            "üî©": 39,
            "üçá": 0
        },
        "Unanimous Answer": "üî©"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "Dittatura di Sitta": 25,
            "Presidenza di Sainaghi": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Dittatura di Sitta"
    },
    {
        "Question": "Vera democrazia",
        "Options": {
            "Potere al popolo (dittatura della maggioranza)": 0,
            "Potere a tutti (dittatura delle minoranze)": 5
        },
        "Unanimous Answer": "Potere a tutti (dittatura delle minoranze)"
    },
    {
        "Question": "Pensi sia scortese seminare una persona che conosci che ti sta parlando?",
        "Options": {
            "S√¨": 25,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Shippi Vox e Alastor?",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 9
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Application",
        "Options": {
            "Masculine": 0,
            "Feminine": 17
        },
        "Unanimous Answer": "Feminine"
    },
    {
        "Question": "I preti possono essere gay?",
        "Options": {
            "Si": 31,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Tasse",
        "Options": {
            "Furto": 0,
            "Dovere civile": 47
        },
        "Unanimous Answer": "Dovere civile"
    },
    {
        "Question": "La normale ha fatto bene a 'interrompere la collaborazione scientifica con le universit√† israeliane'?",
        "Options": {
            "No": 0,
            "S√¨": 14
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Se la galileiana si trovasse nell'avere la stessa capacit√† decisionale, dovrebbe fare lo stesso?",
        "Options": {
            "S√¨": 11,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Gli altri pensano che tu giudichi?",
        "Options": {
            "S√¨": 28,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Il gelato √® il dolce peggiore che esista",
        "Options": {
            "S√≠": 0,
            "No": 49
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "L'espressione \"un bel po' \" per dire \"tanto\"",
        "Options": {
            "Conosco e la uso": 49,
            "Conosco ma non la uso": 0,
            "Non conosco": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Conosco e la uso"
    },
    {
        "Question": "Scrivi...",
        "Options": {
            "Familiari": 32,
            "Famigliari": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Familiari"
    },
    {
        "Question": "Una bugia che fa star male te ma che serve a non ferire qualcuno a cui vuoi molto bene",
        "Options": {
            "Vale la pena": 28,
            "Non vale la pena": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Vale la pena"
    },
    {
        "Question": "Chi vincerebbe?",
        "Options": {
            "(normie)ale": 0,
            "(chad)lileiana": 21
        },
        "Unanimous Answer": "(chad)lileiana"
    },
    {
        "Question": "Sei pro o contro le scuole d'eccellenza?",
        "Options": {
            "Pro": 31,
            "Contro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": "Carletto dei sofficini",
        "Options": {
            "Si": 31,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "EU",
        "Options": {
            "Amo": 44,
            "Odio": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Amo"
    },
    {
        "Question": "Meglio per viverci",
        "Options": {
            "Europa occidentale (da Germania-Austria incluse a ovest)": 40,
            "Europa orientale (fino a Ucraina, Russia e Bielorussia escluse)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Europa occidentale (da Germania-Austria incluse a ovest)"
    },
    {
        "Question": "Ritieni che l‚ÄôOccidente non abbia una strategia per il futuro?",
        "Options": {
            "Si": 16,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Esiste la violenza sugli uomini?",
        "Options": {
            "S√¨": 21,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Preferiresti vivere in",
        "Options": {
            "Democrazia attuale (con la stessa qualit√† della classe politica)": 26,
            "Dittatura comunista (pensatela migliore di quella dell‚ÄôURSS ma pur sempre dittatura con repressione)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Democrazia attuale (con la stessa qualit√† della classe politica)"
    },
    {
        "Question": "vivere",
        "Options": {
            "Burkina Faso": 0,
            "Cuba": 18
        },
        "Unanimous Answer": "Cuba"
    },
    {
        "Question": "Esiste un sondaggio su questo sondaggio?",
        "Options": {
            "Si": 21,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Erika": 0,
            "Katjusha": 10
        },
        "Unanimous Answer": "Katjusha"
    },
    {
        "Question": "Sai cantare lo Jodel?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 29
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Se durante la scrittura della tesi, oltre la met√†, scoprissi che il tuo relatore (professore che con te √® molto gentile e di cui hai molta stima) √® sionista, che faresti?",
        "Options": {
            "Cambio relatore senza spiegazioni": 0,
            "Cambio relatore facendo polemica con quello attuale": 0,
            "Ignoro la cosa e continuo": 31
        },
        "Unanimous Answer": "Ignoro la cosa e continuo"
    },
    {
        "Question": "√à il momento di nuove galisondaggi stats?",
        "Options": {
            "S√¨": 12,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Questo sondaggio arriver√† prima o dopo di quello di Giovanni su A380?",
        "Options": {
            "Prima": 14,
            "Dopo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Prima"
    },
    {
        "Question": "Quanti bicchieri di vino ho bevuto?",
        "Options": {
            "10": 0,
            "Boh pi√π di 10": 27
        },
        "Unanimous Answer": "Boh pi√π di 10"
    },
    {
        "Question": "Il deodorante di lollocat √® stato bloccato ai controlli di",
        "Options": {
            "Treviso": 0,
            "Otopeni (che storia)": 13
        },
        "Unanimous Answer": "Otopeni (che storia)"
    },
    {
        "Question": "Sono pi√π i",
        "Options": {
            "Cucchiai rubati/comprati": 23,
            "Furti subiti": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Cucchiai rubati/comprati"
    },
    {
        "Question": "Domanda di cui sopra^^",
        "Options": {
            "Lupus Real Time": 3,
            "GdC": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Lupus Real Time"
    },
    {
        "Question": "L‚Äôhai mai fatto? ‚¨ÜÔ∏è",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 29
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Trombare in doccia √® sexy ma scopri che √® un sistema fisico in cui l‚Äôattrito √® severamente dominante",
        "Options": {
            "Vero": 13,
            "Vero l‚Äôattrito, ma non √® sexy": 0,
            "L‚Äôattrito √® sexy (bro..)": 0,
            "Fa schifo e basta": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Vero"
    },
    {
        "Question": "Qualcuno interessato a battere un record stasera? (C‚Äô√® gi√† un gruppo (non galileiano) ma alcuni si sono tirati indietro)",
        "Options": {
            "Io": 0,
            "No": 18
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Concerto Studio 206 (vera musica)": 30,
            "Notte bianca di Psicologia (casino senza senso)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Concerto Studio 206 (vera musica)"
    },
    {
        "Question": "Chi √® a favore, √® anche contro la legalizzazione delle droghe leggere?",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 12
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Choose your fighter",
        "Options": {
            "Pizza": 42,
            "Tacos": 0,
            "Kebab": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pizza"
    },
    {
        "Question": "Quanto faresti pagare il bigletto?",
        "Options": {
            "1‚Ç¨": 0,
            "2‚Ç¨": 0,
            "5‚Ç¨": 0,
            "10‚Ç¨": 0,
            "50‚Ç¨": 0,
            "Gratis": 0,
            "Vi pago se ve lo prendete": 11
        },
        "Unanimous Answer": "Vi pago se ve lo prendete"
    },
    {
        "Question": ". (Ho anche il dock)",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 22,
            "Allega foto e prezzo in privato": 0
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "‚ÄúVery small group‚Äù come lo interpreti?",
        "Options": {
            ">=6 persone": 0,
            "<=4 persone": 28
        },
        "Unanimous Answer": "<=4 persone"
    },
    {
        "Question": "Il Triveneto √® pi√π",
        "Options": {
            "Italia": 20,
            "Europa": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Italia"
    },
    {
        "Question": "dici",
        "Options": {
            "prof√≠teroles": 0,
            "profiter√≥les": 34
        },
        "Unanimous Answer": "profiter√≥les"
    },
    {
        "Question": "Esistono persone tossiche",
        "Options": {
            "S√¨": 27,
            "No, solo relazioni tossiche": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Sei mai stato su un treno maglev?",
        "Options": {
            "Si (che storia, dimmi di pi√π)": 0,
            "No": 25
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "quale esternazione hanno finora fatto i suddetti maranzini?",
        "Options": {
            "‚Äúfra ma secondo me non serviva il biglietto‚Äù": 0,
            "‚Äúfra c‚Äô√® quella telecronista che √® una fregna‚Äù": 0,
            "‚Äúdio bon fra non ho mai corso cos√¨ tanto in vita mia‚Äù": 0,
            "‚Äúfra..‚Äù con sguardo di disapprovazione annesso": 0,
            "tutte le precedenti": 23
        },
        "Unanimous Answer": "tutte le precedenti"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Lega": 0,
            "Lega Nord": 12
        },
        "Unanimous Answer": "Lega Nord"
    },
    {
        "Question": "vita da groupie",
        "Options": {
            "farei": 0,
            "non farei": 17
        },
        "Unanimous Answer": "non farei"
    },
    {
        "Question": "Va interpretata come una candidatura?",
        "Options": {
            "Si": 19,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "_il_ bueno": 42,
            "_la_ bueno": 0
        },
        "Unanimous Answer": "_il_ bueno"
    },
    {
        "Question": "Preferiresti dare ai tuoi figli nomi",
        "Options": {
            "Italiani (e.g. Giovanni)": 29,
            "Veneti (e.g. Zuane)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Italiani (e.g. Giovanni)"
    },
    {
        "Question": "Cafiero",
        "Options": {
            "S√¨": 40,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Qualcuno uscirebbe tra poco a sentire la cover band dei Muse che suona ai Navigli?",
        "Options": {
            "Io": 0,
            "No": 13
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "hai visto l'aurora boreale ieri sera o venerd√¨ sera?",
        "Options": {
            "s√¨  :D": 0,
            "no  :((": 48
        },
        "Unanimous Answer": "no  :(("
    },
    {
        "Question": "Hai mai assaggiato la tua cacca?",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 37
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "L‚Äôopzione 3 √® indice di alcolismo?",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 24
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Trolley problem",
        "Options": {
            "Tocco": 7,
            "Non tocco": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Tocco"
    },
    {
        "Question": "Sono in ritardo",
        "Options": {
            "Faccio colazione alla conferenza tanto c'√® cibo cos√¨ risparmio tempo": 19,
            "Faccio comunque colazione a casa e arrivo in ritardo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Faccio colazione alla conferenza tanto c'√® cibo cos√¨ risparmio tempo"
    },
    {
        "Question": "Ilaria Salis dovrebbe essere giudicata in Italia?",
        "Options": {
            "s√¨": 0,
            "no": 8
        },
        "Unanimous Answer": "no"
    },
    {
        "Question": "Comportamenti _non compatibili_ di Allegri",
        "Options": {
            "Memissimo": 11,
            "Povero": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Memissimo"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "1": 0,
            "2": 10
        },
        "Unanimous Answer": "2"
    },
    {
        "Question": "Preferiresti",
        "Options": {
            "Dare 2000 euro come premio ai segretari": 0,
            "Dare la stessa quantit√† a Pan Li": 42
        },
        "Unanimous Answer": "Dare la stessa quantit√† a Pan Li"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "il timeline": 0,
            "la timeline": 44
        },
        "Unanimous Answer": "la timeline"
    },
    {
        "Question": "Meglio",
        "Options": {
            "Dod√≤ dell'albero azzurro": 21,
            "Un furby": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Dod√≤ dell'albero azzurro"
    },
    {
        "Question": "In ‚Äústracciatella‚Äù √® giusta la pronuncia",
        "Options": {
            "Tedesca": 0,
            "Italiana": 24
        },
        "Unanimous Answer": "Italiana"
    },
    {
        "Question": "La doccia √® una stanza?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 34
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Trovi divertente che l‚Äôavvocato della Salis si chiami Losco?",
        "Options": {
            "Si": 20,
            "Ma no dai ziopera": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Si"
    },
    {
        "Question": "Esercito comune europeo",
        "Options": {
            "Pro": 21,
            "Contro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pro"
    },
    {
        "Question": "Preferiresti fare",
        "Options": {
            "Pi√π sesso": 17,
            "Meno sesso": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Pi√π sesso"
    },
    {
        "Question": "preferisci/scrivi/usi",
        "Options": {
            "‚Äúfamiliare‚Äù": 37,
            "‚Äúfamigliare‚Äù": 0
        },
        "Unanimous Answer": "‚Äúfamiliare‚Äù"
    },
    {
        "Question": "Da piccolo hai cercato di fare una classifica delle parole pi√π polisemiche che ti venivano in mente?",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "No": 26
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Continua",
        "Options": {
            "2005": 0,
            "2006": 0,
            "2007": 2,
            "2008": 0,
            "2009": 0,
            "2010": 0,
            "Post 2010": 0
        },
        "Unanimous Answer": "2007"
    },
    {
        "Question": "La sinistra ha preso una cantonata contrapponendo il nucleare (cattivo) alle fonti rinnovabili (buone), e lasciando diventare il nucleare una \"cosa di destra\"?",
        "Options": {
            "s√¨": 35,
            "no": 0,
            "non penso lo abbia fatto": 0
        },
        "Unanimous Answer": "s√¨"
    },
    {
        "Question": "Ritieni giusto che i francesi della Nuova Caledonia abbiano potuto votare alle europee?",
        "Options": {
            "S√≠": 15,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√≠"
    },
    {
        "Question": "Tutti i bus gratis sempre",
        "Options": {
            "Clamoros": 27,
            "Boh inutile": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Clamoros"
    },
    {
        "Question": "La persona che ti ha causato maggiori sofferenze nella vita √®/√® stata in Galileiana?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 30
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Qualcuno interessato a guardare gara 3 delle finals nba in cornaro stanotte? (Basta iniziare un po‚Äô dopo cos√¨ si skippato le pubblicit√†",
        "Options": {
            "Si": 0,
            "Che palle io ci spero sempre": 9
        },
        "Unanimous Answer": "Che palle io ci spero sempre"
    },
    {
        "Question": "Per chi vota \"non voglio nemmeno pensarci\", l'assenza di voti (ad ora 11.22) \"bleah\" ti fa in qualche modo rivedere la tua posizione?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "Vagamente possibilista": 0,
            "No": 4
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Ho cappato: tutti i dispari composti si scrivono come somma di primo e doppio di un quadrato. Si pu√≤ mostrare che questo √®",
        "Options": {
            "Vero": 0,
            "Falso": 12
        },
        "Unanimous Answer": "Falso"
    },
    {
        "Question": "Choose your fighters",
        "Options": {
            "Rimedio - Di Gennaro (mamma Rai)": 0,
            "Caressa - Bergomi (er clab)": 11
        },
        "Unanimous Answer": "Caressa - Bergomi (er clab)"
    },
    {
        "Question": "Devo cagare, mi rischio la giocata con l'allarme in corso?",
        "Options": {
            "S√¨": 22,
            "No aspetta a cagare": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Pigiama party in aula magna prima o poi (post GaliGala, perch√© no?)",
        "Options": {
            "S√¨, s√¨": 25,
            "Mann√≥ !": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨, s√¨"
    },
    {
        "Question": "dopo che apri la marmellata:",
        "Options": {
            "in frigo": 42,
            "fuori frigo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "in frigo"
    },
    {
        "Question": "ketchup, maionese o salse qualunque (anche i barattoli di pomodoro), dopo che li apri",
        "Options": {
            "frigo": 32,
            "fuori": 0
        },
        "Unanimous Answer": "frigo"
    },
    {
        "Question": "Immaginati tua mamma che ti fa tornare _da dove sei nato_",
        "Options": {
            "Fatto!": 0,
            "Fatto?": 0,
            "Fallo dai": 0,
            "Ora immaginati tua nonna che fa tornare tua mamma da dove √® nata": 7
        },
        "Unanimous Answer": "Ora immaginati tua nonna che fa tornare tua mamma da dove √® nata"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "Mamma": 12,
            "Pap√†": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Mamma"
    },
    {
        "Question": "Bardcore",
        "Options": {
            "Clamoroso": 10,
            "Altro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Clamoroso"
    },
    {
        "Question": "L'afa:",
        "Options": {
            "√à la morte dell'intellettoü•∂": 23,
            "√à il trionfo del corpoü•µ": 0
        },
        "Unanimous Answer": "√à la morte dell'intellettoü•∂"
    },
    {
        "Question": "D√† pi√π soddisfazione",
        "Options": {
            "Lasagna": 35,
            "Panzanella": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Lasagna"
    },
    {
        "Question": "In un paper / cose formali scrivi",
        "Options": {
            "Don‚Äôt": 0,
            "Do not": 28
        },
        "Unanimous Answer": "Do not"
    },
    {
        "Question": "‚ÄúVenire in 20s √® il pi√π bel complimento che si possa fare a una donna‚Äù (io lo modifico in ‚Äúa una qualsiasi persona con cui si giace‚Äù)",
        "Options": {
            "Vero": 0,
            "Falso": 20
        },
        "Unanimous Answer": "Falso"
    },
    {
        "Question": "Quando pensi a \"vivace\", hai in mente un concetto",
        "Options": {
            "All'italiana: vivace = dinamica": 21,
            "All'inglese: vivace = devasto": 0
        },
        "Unanimous Answer": "All'italiana: vivace = dinamica"
    },
    {
        "Question": "Pensi di studiare in media ‚â•55 ore a settimana durante tutto l'anno?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 24
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Da bambino guardavi Torta di Riso su Sky?",
        "Options": {
            "Per forza, mi hanno anche eletto imbecille del giorno una volta": 0,
            "No, ho avuto un‚Äôinfanzia asettica": 34
        },
        "Unanimous Answer": "No, ho avuto un‚Äôinfanzia asettica"
    },
    {
        "Question": "le bestemmie liberatorie vanno bene su GaliPorco?",
        "Options": {
            "S√¨, sono pur sempre bestemmie": 21,
            "No, su GaliPorco si bestemmia solo per le cose brutte per essere consolati (fanculo Galicoccole)": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨, sono pur sempre bestemmie"
    },
    {
        "Question": "Se ci fosse una guerra mondiale, sarebbe giusto reclutare solo uomini?",
        "Options": {
            "Certo che no": 18,
            "Certo che s√¨": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Certo che no"
    },
    {
        "Question": "Gli USA sono, in questo momento, il male minore tra le grandi potenze di cui essere alleati?",
        "Options": {
            "S√¨": 15,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Hai mai provato C√©dric Grolet?",
        "Options": {
            "S√¨": 0,
            "No": 29
        },
        "Unanimous Answer": "No"
    },
    {
        "Question": "Sei su una barca che sta affondando nell‚Äôanno 1916 e puoi salvarne solo uno:",
        "Options": {
            "Stalin": 17,
            "Hitler": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Stalin"
    },
    {
        "Question": "inchiesta su giovent√π meloniana. sei sorpreso da quanto raccontato?",
        "Options": {
            "no, √® chiaro come il sole che siano cos√¨": 22,
            "s√¨, sorpresa assoluta, non mi sarei mai aspettato nulla del genere": 0
        },
        "Unanimous Answer": "no, √® chiaro come il sole che siano cos√¨"
    },
    {
        "Question": "Terry Crews per interpretare Rapunzel nel live action",
        "Options": {
            "Count me in": 5,
            "Gnooo √® n-PELATO PELATO COME SI FA I CAPELLI IMPORTANTISSIMISSIMI IN RAPUNZEL": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Count me in"
    },
    {
        "Question": "Meglio svegliarsi domani mattina ed",
        "Options": {
            "Eliminare tutte le medicine e lasciare la gente al proprio destino": 0,
            "Avere una cura per ogni malattia e terminare la vita delle persone in maniera artificiale a 85 anni": 28
        },
        "Unanimous Answer": "Avere una cura per ogni malattia e terminare la vita delle persone in maniera artificiale a 85 anni"
    },
    {
        "Question": "\"Gli ASMR rilassano per il riferimento sessuale dei loro suoni\"",
        "Options": {
            "Sono d'accordo": 0,
            "Non sono d'accordo": 21
        },
        "Unanimous Answer": "Non sono d'accordo"
    },
    {
        "Question": "Equipe 84, _Un angelo blu_",
        "Options": {
            "üç™": 19,
            "Conosco, clamoros": 0,
            "Conosco, üíÄüö©": 0
        },
        "Unanimous Answer": "üç™"
    },
    {
        "Question": "https://esonde.github.io/galisondaggi/",
        "Options": {
            "Accettabile": 14,
            "Inaccettabile": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Accettabile"
    },
    {
        "Question": "Attentato a Donald Trump",
        "Options": {
            "Vero": 23,
            "Fake": 0,
            "Altro": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Vero"
    },
    {
        "Question": "Per chi ha votato Gabriele",
        "Options": {
            "D'ora in poi mi chiamerai Lele": 0,
            "Mi chiami gi√† Lele": 0,
            "Chittesencula": 18
        },
        "Unanimous Answer": "Chittesencula"
    },
    {
        "Question": ".",
        "Options": {
            "Sus": 35,
            "Not sus": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Sus"
    },
    {
        "Question": "RFK ha volontariamente leakato il video della sua chiamata con Trump dopo il tentato omicidio?",
        "Options": {
            "S√¨": 4,
            "No": 0
        },
        "Unanimous Answer": "S√¨"
    },
    {
        "Question": "Ursula bis",
        "Options": {
            "Lago Duria": 10,
            "Lago Nia": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Lago Duria"
    },
    {
        "Question": "Se dovessi votare per il presidente degli USA, voteresti",
        "Options": {
            "Il dem Ferruccio": 9,
            "Il rep Paolo": 0
        },
        "Unanimous Answer": "Il dem Ferruccio"
    }
]